東鐵幾隻狗

1430頭等車廂@大埔墟

坐火車既手足小心呀

推行動post呀
推上熱門呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）